［爆料］我師父叫咩名！

4個字！

徐后嘉減

師承徐后嘉減

哦

比D獎聲先啦

幽默呢樣嘢....

邊度鄉下呀你

屌

巴打咁搞笑, 做到FD囝啦

巧

廣西

嗯

長崎涼美

好笑

大力:知唔知我師父叫咩名呀?

排骨:叫咩呀?

大力:徐后加減呀 師承徐后加減呀

排骨:*Y&#&^%$^&%@#^&&*!@&^@##

樓主：。。。

加我tg: fs11235813

Add左